藍屍最新矛盾理論

拜登贏緊
特朗普成日搞死中國做咩姐
中國係唔好係衰
但係唔使樣樣都制裁中國囉

-冇腦港豬垃圾藍屍老母

我冇駁佢
因為講嚟都嘥氣
冇撚得救

同藍屍賤種狗溝通真係好辛苦

tvb「當我地啲觀眾白痴」
然後繼續睇俾人當白痴

你老母啲班賤種真係阻礙人類文明進步嘅一班不可回收垃圾

有常識既人都知同藍絲理論係曬9氣

當佢低智商
事實上係冇錯㗎喎
智慧唔低都唔會撐警啦

成隻狗mix豬mix馬騮咁好可悲

佢地班藍屍俾華人垃圾文化洗哂腦
冇辦法

其實而家咁嘅時勢，美國佬最重視係佢地個飯碗，唔會理咩中唔中國。
侵侵之所以咁多人支持係因為佢American first令好多美國人可以做返自己本地嘅職位。